年青人討論電影好膚淺

作為一個知識份子
討論一套戲正係用好睇唔好睇黎形容
好可悲呀屌
背後既文化象徵意義乜鳩都無